Geen leugen ", zegt ik.
"Leg je hand op dit boek en zeg het."
Ik zie het alleen maar een woordenboek waarschuwen, dus legde ik mijn hand erop en zei het.
Dus toen zag ze er iets beter tevreden uit en zei: "Welnu, ik zal er wat van geloven; maar ik hoop genadig te zijn als ik dat doe geloof de rest. "
"Wat wil je niet geloven, Joe?"
zegt Mary Jane, naar binnen stappen Susan achter haar.
"Het is niet goed en ook niet goed dat je zo tegen hem praat, en hij een vreemdeling en zo ver van zijn volk.
Hoe zou je willen zijn zo behandeld? "
"Dat is altijd jouw manier, Maim - altijd zeilen om iemand eerder te helpen ze zijn gewond.
Ik heb niets met hem gedaan.
Hij heeft een paar brancards verteld, Ik denk het, en ik zei dat ik het niet allemaal zou slikken; en dat is alles en graan dat ik _did_ zeg.
Ik denk dat hij zoiets kan verdragen, kan de?"
'Het kan me niet schelen of het nu om een ​​kleine of grote vraag gaat; hij is hier binnen ons huis en een vreemde, en het was niet goed van je om het te zeggen.
Als u zich op zijn plaats was, zou je je schamen; en dat zou je ook niet moeten doen zeg iets tegen een ander persoon waardoor ze zich schamen. '
"Waarom, mam, zei hij -" "Het maakt niet uit wat hij zei - dat is niet het ding.
Het het is een manier om hem _kind_ te behandelen, en niet om dingen te zeggen hij herinnert zich dat hij niet in zijn eigen land is en onder zijn eigen mensen. '
Ik zeg tegen mezelf: dit is een meisje dat ik die oude reptielengerul laat haar van haar geld!
Toen kwam Susan binnengesmeten; en als je me gelooft, gaf ze Hare-lip komt uit het graf!
Zegt ik tegen mezelf, en dit is een andere die ik haar laat beroven van haar geld!
Toen Mary Jane ze nam een ​​andere inning, en ging in lieve en mooie opnieuw - wat haar manier was; maar wanneer ze daar klaar is, waarschuw het dan nauwelijks alles liet o 'arme Hare-lip.
